[突發]---可愛長髮牛仔褸豹紋熱褲搭地鐵

CD rom 冇份

其實 呢幅係咩事 出現過幅圖 但無咩人講既
個頭點解可以咁大

好友，分享是美德

中幅射

點解要咁做喎

做咩負評

係街見過佢

禿頭易服

邊到？

我盡量唔去果到

我都懷疑佢係光頭

重點係佢啲頭髮受左傷，貼左塊膠布

好恐怖

有啲似恐佈芭蕾舞條女

我唔記得咗 問返男友佢話記得係花園街

呢排MK 興咁著

果個恐怖好撚多